大家第一次出貓/最刺激嘅出貓係點

我小學開始唔知點解就已經會默書出貓
不過印象最深刻係中一中文默書，嗰陣時我一早抄定成首詩（好似係燕詩）之後就收埋佢。去到默書嗰陣就扮寫個阿sir行過嗰陣望左我本野一眼，我即刻扮拎塗改帶，之後去到收簿嗰陣就連績撕左幾頁落嚟，扮到甩釘咁拎出我一早準備好嘅貓紙，不過嗰陣出貓最怕嘅係俾同學踢爆而唔係老師發現

照交默書
然後攞張寫晒嘢嘅紙
入去教員室交換

U個個都入廁所唔會有人捉, 好難會有刺激既事情發生

小四試過唔識颱風個颱字, 想拎本書睇下俾隔離位出位屎忽篤灰怪既同學篤灰
可惜本身我成績好根本唔會有人信我係出貓
條屎忽篤灰怪仲要俾老師串

冇出過 每次都係憑自己本事

渣㗎
我直接抄定下次嘅默書喺默書薄
有人嚟就揭番前面做改正

中文堂要背默
上一個小息d同學寫曬係黑板上面

背默完 miss仲未發現係默書內容
仲叫值日生出黎抹黑板

考中史定中文

中小學呢

小六呈分試 兩行都係自己人 每人溫自己負責邊一part 坐前後唔識嘅就拍背脊傳紙仔 喺張紙寫返個答案再抌返比佢 左右隔離嘅就輕輕地吼枱直接睇 考完之後直接將啲出貓子揼落街 唔知係咪小學老師勁撚hea 一次都冇發現過最後我哋八條友每一科都唔低過85分

咁都叫出貓中文書咋喎

考biochem

所有要考嘅內容加密放系計數機個program 到

捉到都鋤唔入

全部同一個老師監？仲要冇人報寸咩

你有好多枝筆？

寫紙字系個筆盒到 之後個老師行埋黎
問我做咩係咁望個筆盒
我就話個筆盒好靚所以望多幾眼
之後佢就見到張貓紙

佢係你老豆？

中三考ICT
後面條友乜撚嘢都無溫過 拍我背脊叫我show分卷畀佢睇
監考阿sir瞓著咗 然後佢就是無忌憚咁抄
最後佢ict全級頭十

咁你全級頭幾

十幾

中學考歷史
成張note用試卷遮住
老師經過停留左二十秒左右之後行開左

幼稚園出貓畀fd篤背脊

依家諗返細個果時 你估佢唔知咩 費事踢爆你姐

好似無咩出過貓
出都廢撚事出
合格咪算

默書出猫真心易
抄定交就直接攞出黎交
不過我本身學校攞紙默
前後2版 1版就抄定 默就扮寫
過左5分鐘調轉張紙交得

錯嘢要罰抄

小學第一次岀貓勁驚 抄咗d內容係張枱
明明都唔係好明顯 仲要用個筆袋遮住

肥左得我同另一個同學補測 我完全唔撚識 咁直接張份野放起櫃桶 咁我地就一齊住坐最尾既 個miss坐返自己枱 咁我就緊係趁機會狂炒 點知突然行埋黎伸隻手去個同學櫃桶睇下有冇貓紙出貓 但我同學係冇諗住出 之後個miss可能都覺得唔好意思就冇睇埋我個櫃桶 個次應該係最驚險

咁做太低級
中文背默當然要將編文譯成英文寫喺黑板

咁容易入去？？？

默書唔記得咗隻字默寫，諗到頭都爆

點知前面同學拎起本簿覆對，我就咁啱裝到

小學默完書個時個miss叫我幫佢擺落教員室之後我拎落去個時睇人哋個啲之後再改返自己錯個啲

由細到大對眼睇野好清楚 大學只要係mc我都唔洗點溫 做完望下前面左右既人(分ab卷所以要睇埋佢地拎邊份) 基本上望一眼就可以check5題 最尾仲快過佢地走 (佢地鍾意做完係咁check卷到最尾)

最後仲要比同學問我點解次次咁快走, 因為我都唔撚識 抄完咪走

抄貓紙，想整得愈細愈好所以抄完一次又改良濃縮抄多個細啲嘅版本

跟住發現我已經唔覺意背熟咗

成世人未出過貓

我把間尺係鐵果D細細把 寫晒係後面 一FEEL到佢地行緊黎就反轉佢

合法出貓
將成個公式/program打入計數機 考個陣用番計數機D notes做翻條數/program

50fx真係好正

個障阿sir見住我狂禁個cal都冇聲出

我由中1到中6未試過入唔到教員室

不如試試將呢啲心機擺落溫書度？

成張筆記扮係試卷一部份，拎埋上枱抄，監考嘅同出卷唔同人，唔會留意到。

我憑真本事出貓

寫張紙仔黐上天花板

OK喎 就咁聽又

都係大學考試入厠所用電話睇答案個啲
冇樓上咁顛

出貓出得最顛係小學
個陣係班FD 出開
所以係唔係都要出下先過癮

上到中學就冇出過了 覺得點解仲要靠呢啲
係U個次就原本冇諗住出貓
但因為一隻字睇唔明 成題assay 都唔洗做
局住去厠所查字典 不過同我估既意思都有八成
但起碼寫落唔洗心慌慌

同best fd坐前後 我前佢後
考phy 佢幾勁但係我溫極都唔合格
考mc個陣叫佢係我背脊用手指寫答案

我哋要拍卡先可以入去㗎喎 你唔使㗎咩

呢一招其實高 最危險嘅地方其實係最安全

要幾大隻字先睇得到

我岀個就返唔到轉頭

中四定五
英文聆聽
自己做完喇，跟住成份卷隊俾後面嗰個抄
得返份題目同草稿扮野
收卷嗰下趁亂先俾返我

小二嗰陣興用唔關事嘅科目書打開棟高遮住自己默書簿，我就直接攝張貓紙入去，好多次都冇事，但最後都係比老師發現咗
中四定五默英文，全班都岀貓，其實自己有溫，係識嘅，屎忽痕就去學人岀貓，放張貓紙喺大脾，唔駛睇就貼枱坐，要睇就屎忽拉後露大脾上嘅貓紙岀嚟，又係幾次之後比老師發現，同老師講其實我係識嘅只係因為抄輕鬆過喺腦揸岀嚟，即日小息去補默全部岩晒，冇被罰，但自此就比呢個老師針對了

我成日用大脾呢招
成本書坐住揭都試過
但冇俾人捉到過

通常抄係間尺背脊（要用啲好撚平又印咗啲濕尻公仔既款），計數機個蓋，萬試萬靈

因為maths 俾埋式你都唔係咁大意義

其實冇問題

中四五仲出貓無意思啦，自欺欺人

大學每次考試都出貓
出到一大first hon grad

背書科用計數機

痴線佬

小一英文默書

寫一次係黑板，然後用濕布抹，之後會有印係黑板
大家識做啦

中四中五個陣去禮堂考數學，同一時間隔離係初中考數學，自己做完份卷冇野用cal機做幫隔離個初中計埋一份

翹腳坐攝張貓紙喺隻襪度
有人行過就攞條褲遮住

我係佢會懷疑人生囉，我小學都試過比個唔誠實嘅同學陷害，我憎咗佢幾年，從此唔信人

不過我唔會篤人灰，閒事莫理

無印d文具好啱出貓用
我就試前一日用鉛筆抄定d equations落無印既鋁間尺
用完用手指揉甩d筆跡不留痕跡

How 唔識

大學成日咁出，唔想記咁多嘢

將要考嘅內容加密，改成只會你可以解釋到嘅數字同符號

跟住入落個program到

你個計數機咁多位唔係唔識用啊？

搞咁多嘢不如認真讀書好過啦

小學默書唔記得規矩個規點寫，拎本手冊出嚟打開校規嗰頁

你同銀行劫匪講不如認真d搵錢好撚過啦

試過中默得嗰2X分
比MISS發現
搞到見家長
比屋企人打到我半死

大學高風險好多
中小學咪整咗都係留下堂罰你作文

比人屈出貓得唔得
小一英文默書，我偷望到隔離位除咗I同.之後就無默過嘢，忍唔住笑咗出嚟
好衰唔衰比個老師見到我望佢，話：「xxx你做咩出貓」
我好無辜咁講咗句：「佢乜都唔識，我想出都無得出啊」
個老師個樣->

中學個時考bio 攞手機岀嚟google
有次寫得太詳細呀sir問點解你識咁多醫學嘢

拎電話入廁所囉

有次監考小測望住個同學勁明顯咁出貓
但懶得捉佢搞咁多野就叫佢咪望啦
無罰佢就算數
之後個死仔大考出貓出得太明顯太誇張
就比人斷正捉到踢咗出校

出貓？出貓唔好啊出貓

幾歲呀，出貓好撚叻好撚威咩，有咩咁值得分享，成熟啲啦。

Dse咁玩應該都冇人會發現

寫喺擦膠度

你讀書生涯都幾苦悶

兒登就係噉，至撚鍾意攞以前啲錯事嚟打飛機，鬥缺點多鬥缺點誇張鬥出貓出得誇張

中學嗰陣啲簿啲紙咪好薄好透嘅，成日用返校簿啲紙抄定一次默書範圍，然後放喺要寫嗰版嘅底，最後跟返啲印抄一次

其實會唔會係你太認真呀

我又真係出貓出得幾自豪

出貓特攻隊

小學扮跌左文具落書包， 然後順便偷睇

可以做你同學真好

預先將貓紙用水袋裝住放係廁所水箱
考試果陣再去廁所拎黎睇

睇隔離位
同隔離位互改簿個時直接拎塗改液/帶改

屌你中忍考試佐助寫輪眼

直接問前面果個

我HD禮堂考坐最前都冇人發現

有咩問題？出貓先係正常？？

我同學默書直接抄左篇文係張枱到
到默個時對住張枱抄翻落默書簿到
去到差唔多默完比miss周到
比我地笑到宜家 都差不多10年前